{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000350",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화정 YAJA 화정역점"
    },
    "text": "YAJA花井駅店は、しばらく滞在するだけでもすっきりとした気分になれます。 ファジョン駅から徒歩3分でより便利に向かい合えるここは、暖かい感じのカラー使用のおかげで、どの客室でも快適な気持ちで泊まることができます。 客室清掃後、管理者の追加点検を経てから会うことができる清潔な客室は、いつ訪問しても安心してご利用いただけます。 また、24時間営業しているデスクは、ヒーリング中に不便を感じないようにします。 遊ぼう、休もう、寝ようという言葉がそのまま現れるYAJA花井駅店であなたの休憩の片隅を埋めてみてください。 YAJA花井駅店は総客室数38室を保有しており、近くの電車駅には3号線花井駅があります。 案内支援言語としては、韓国語、英語、中国語、日本語が提供されます。 喫煙は禁止されており、屋上を利用する必要があります。 駐車場は建物内になく、駐車リフトを利用して地下に駐車してください。 使い捨て用品は有料で、ガウンは客室に備えておりません。 客室は指定できず、任意的に割り当てられます。 掃除道具や家具の破損時には費用を請求することができます。 未成年者の利用が制限され、ペットの入室も禁止されます。 不便を招いたり、泥酔状態になって店の営業に支障をきたす場合は退室措置となります。 貴重品はカウンターに預けず、紛失した場合は責任を負いません。 訪問客は宿泊施設を価格の割に良いと評価し、客室はきれいで静かだという意見が多いです。 しかし、清潔度と施設の状態に対する否定的なレビューもありますので、これを考慮する必要があります。 社長と職員たちの親切なサービスに対する感想もあります。 ご利用案内に従って駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA花井駅店はどのくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "YAJA花井駅店は総客室数38室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅には3号線花井駅があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA花井駅店ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語としては、韓国語、英語、中国語、日本語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、屋上を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は建物内になく、駐車リフトを利用して地下に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は指定できますか？",
            "answer": "客室は指定できず、任意的に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "清掃道具や家具が破損した場合、費用は請求されますか？",
            "answer": "掃除道具や家具の破損時には費用を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、ペットの入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に退室措置が取られますか？",
            "answer": "不便を招いたり、泥酔状態になって店の営業に支障をきたす場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けることができますか？",
            "answer": "貴重品はカウンターに預けず、紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "YAJA花井駅店の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は宿泊施設を価格の割に良いと評価し、客室はきれいで静かだという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ポジティブなサービスについての感想はありますか？",
            "answer": "社長と職員たちの親切なサービスに対する感想もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような状態に対する否定的なレビューがありますか？",
            "answer": "清潔度と施設の状態に対する否定的なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "ご利用案内に従って駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 525
    }
}